頭先投票，遇到啲嘢唔知算唔算特別

身份證字母Y同Z要分開排
之前好似未試過?

屯門安定區

我地a至唔計得
z同一條隊

無問題
好多字母都分開排，方便對資料

可能你個區Y同Z既選民多